讀書有乜用，我與巴絲齊上齊落

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
加入我們 我們並不孤單
郵件:freehongkong8964@protonmail

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

push

齊上齊落